如果今屆係沙比拿教會唔會好好多

今屆美斯同阿根廷俾森柏奧利搞到咁
如果係上屆嘅沙比拿嚟教
至少軍心都穩定好多
又唔會用美沙嗰班垃圾
至少美斯、戴巴拿同連登仔都冇嘢好怨

推

大家點睇

大家係咪已經唔記得沙比拿

始終美斯爭個洲際大賽冠軍

想認真討論都冇人講嘢

期望越大 失望越大